報方向問題同買哨子

發夢見到好多人話左面右面 其實咁好混亂 應該用幾多點鍾做方向比較好 其次哨子係一件好重要工具 至少你一吹雞會知咩事

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

比更多人知道 推